[無圖] 相中蕾絲裙幾好睇

款式不錯, 用什麼keyword可找到類似的款?

蕾絲連身裙咪得囉

如果加長做長裙都靚